突發！習近平終於出聲，支持香港市民

習近平一直沒有作任何表態，只是在發表講話時，聲稱「民族復興必須有偉大鬥爭」

香港民族加油

䆁放習近平

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！